(有片) 究竟有冇插贓嫁禍示威者 ?

有

有，所有野都係黑警做出黎